香港力王同The rock，邊個大力啲

香港力王

洋腸160小拳石The rock

力王會唔會一拳收the rock皮

力王一拳打穿肚
牙rock淨係識搞笑

認真其實the rock得個殼
分分鐘我都抽贏佢

你有冇腹肌

笑到有腹肌

款都唔算勁啦
大把香港肯操大隻過佢

其實唔難

Rock d肌肉打針既
點夠力王真功夫

你睇下the rock條撚樣幾撚矮，140都唔知有冇

好好笑，拍戲拍到佢七呎幾高

用鏡頭就啫，唔好太認真

咪就係
俾盡佢162
矮人成個頭

你搵啲異能人同正常肌肉佬點比

香港啲小朋友都高過牙Rock啦

事實

矮撚過泰迪羅賓

the rock係p記操 都會比教練搵到位入